[哈蝦巴爸勇霸神駒]五月二十三日谷草八場賽事討論區2

夢想飛翔黎啦喂

正式宣佈我要反寶利閪

5 9冷q

法國五月盃之夜 球賽

12分鐘 頓隊 0:1 雷隊Goal
24分鐘 雷隊上吓又唔上，個波失咗
35分鐘 頓隊有球員受傷送離球場
36分鐘 比數照舊

佢都係退休啦
1檔起步轉彎走到三四疊 仲要塞車

會唔會遲咗啲

找數,田有W,SAY Sorry
Sorry MR.田

灰鳩 富萬家wp冇w pq答雷超 第4

難賭到

比隻2 殺左條正q
買5、10、4

5WP CASHED

我最後要4飛左2
又跑第4

個銀盤係咪今晚法國夜D花臣野黎

輕鬆中5

會
已經衰左壯思飛 我酷 糖痴豆 勁皇子

事後

咁多事後

一場不買牙街既後果 三重彩要左2-4-5 特登飛走隻永旺狗狗

有講呀

派我

針多埸收手唔玩

回頭是岸

六環彩
3 場 5 志友運 + 10 永旺喜喜
4 場 2 君子承諾 + 8 金津輝煌
5 場 8 綫路光輝 + 9 威信
6 場 1 靚紫荊 + 6 星運判官
7 場 4 好吉利 + 6 添好運
8 場 1 紅星 + 6 八十八十 $2

君子承諾好想要 但肥鬼

本身想要金碧旺旺 依家果斷飛撚左佢
屌啦星呢條寶利閪仲智障過田雞

屌，楠哥

又要賭廢中
夢想飛翔 呢場有啦掛

R周之星點睇

Sorry 我盡曬力

唔好4455扮走光

咁都冇真係針得

潘退賽 騎豬王會唔會退錢？

隻12號係咪搏人唔敢買

試試

反田又輸

多多戈陣買佢唔中 呢隻唔買就中 繼續反田了

唔走3叠未返到嚟囉
買左4拖5 10

一課快都冇

係咪有人要道歉 頭馬

諗5倒1點豬

快利寶 善財到

塞4

夢想飛翔 膽

反田贏多過輸

A3 其他冷門 好似都幾抵買

做咩姐你

呢場買你個fd 快利寶得唔得

文字評述is so高汁

大大力屌落隻歐洲G星

撐沈拿

5-7q 5p

同路

唔想屌出聲既唔好買型酒杯 跑出當抽水

我買左

邊個咁重手

關咩事 係馬冇姐 都唔係1000馬
佢跑金禧真係好有心機
更加唔可以唔提輝煌星
This is my 十三

搭撚左沈拿

巨額過關呀

反湯美了

不要做傻事

R洲之星 型酒杯

2 3 4 5 8 複式4重彩

十三 快利寶

睇多次輝煌星
其實係贏馬唔係贏佢
情形好似上次力架贏有理共想咁

話時話
霍利時學下部署啦好心

Same road

肥鬼沉左成個月喇喎

今晚沈拿騎豬

咁輸左真係唔巧屌湯美 湯美IS垃撚圾

快利寶好似條燈佬tip咗？

我一向反湯美，但今場含淚

sor lo

沈拿 貝湯美

遊戲巴全力支持湯美(今場)

第三班 1800米 組別 1 將男讓賽 (評分 080-060)
將男終於有自己名既賽事

將男

幾屆遮打都幫我然錢

外疊睇黎好好
岩岩勁飛聖違哂馬性冇cover 都咁近

9號有無人睇岩

/ R 4 快利寶 / 28 / 2 0 1 0 1 / 快利(A006) / 7
/ R 4 金津輝煌 / 20 / 1 0 2 0 1 / 鄭恩地 / 10

8 6 11

過多一兩年應該有明月千里讓賽

型酒杯

博吓 型酒杯

將男

我歡仔會贏將男讓賽

永益善

金碧啦唉
含淚普洱

5 7

過多五六年都可能有巴基之星讓賽

夢想飛翔

俾返淒涼佬自己贏OK?

好重喎

最快都美麗大師 獎星呢屆

負磅121

重

海明珠係105定95?

歐洲之星???

至於冷馬心水方面，筆者選擇了四場四班谷草一六五零米的「夢想飛翔」。「夢想飛翔」戴上眼罩後走勢明顯見好，當中近四仗有三仗都在谷草出賽，有三場都追回不少失地而接近。「夢想飛翔」原先是後備一，因「萬事醒」退出而補上，亦因「萬事醒」退出的關係，賽事步速亦會因放頭馬不多而可能偏慢，猶幸「夢想飛翔」今次抽到4檔，不能被逼留後守內欄，跑法上相對更為機動。相對同場主要對手「君子承諾」、「金津輝煌」需排外檔起步，「喜歡盈」路程亦嫌短，「夢想飛翔」在路程合適兼表現有進的情況下，在此組對手中突圍而出亦非意外。

黎啦

笑了

君子承諾 潘頓gogo

105

又黎

＿ ＿ ＿ ＿

105
但係邊個騎 係仆街黃俊

4455

歐洲之星100%

357

跑馬地 星期三
第4場 獨贏
1 夢想飛翔

$ 10.00

TRY TRY

好多人都只係識「買馬」
唔識賽事規則

沈拿自己跳上馬

9號李生好耐無贏 差唔多了

1號走光仆街

對賭定有莊家都未識

唔信皇天

嘩隻8好似蠃鳩緊咁

晚晚騎老巫個女騎到腳仔軟啦

1- 4 - 11

3-4-6qp

block唔到比人頂番出黎

瘋哥

11 1 3 7

屌你老母潘狗

十三少，你值得的

屌
中PQ唔中Q

史卓豐跑乜撚野

韋十三

皇天擊殺

法國之夜

但我Q冇買達子

快利(A006)

個兩位大哥

貝湯美又輸 追P都追到窮

具腸美

潘同奠

霍清唔使4455

2隻衰野不枉追咗咁多場 成材喇

針啦

13笑頭先雷超又跑緊咩野

輸兩舊了

笑死

指定位

買5 8 9 三隻包尾

拉推人啊球證

1 - 3 QP

夢想好似比人頂一頂

法國G1究竟跑得返幾多

大戶都皇天擊殺埋 2.4w

隻快利寶賢仔講左幾場
頭兩場愈跑愈有，今場贏埋

究竟吳長進同貝湯美邊個有P先

法國五月盃之夜 球賽

12分鐘 頓隊 0:1 雷隊Goal
24分鐘 雷隊上吓又唔上，個波失咗
35分鐘 頓隊有球員受傷送離球場
36分鐘 比數照舊
45分鐘 嗶嗶！上半場完 半場比數 0:1

仲買寶利

pq 有三十幾倍

我豐騎乜鳩

學啤酒田

完半場 入更衣室

In 十三， we trust

邊個話我十三老
而加贏1650 千六以上呀邊個

13少好野

捉到鹿

係 頂左出去

好波中四重！唔知有幾錢

比卡超!!!

皇天

呂 出兩隻都過到關 好癲

究竟紅棗個腦諗乜野

條Q 打劫到仆街

都話1000短囉

等尾關

老苗塊面黑撚到

條友要停賽 第一個灣埋唔到去 即刻壓埋去

十三有心機跑好尾

189745

18萬幾

川河巴個六寶又過兩關

一件事啦 快利寶發揮真係好好多

今年都唔知比人擊殺左幾多次

改名啦 唔好叫空虛的人生

我中1蚊咋 1同7雙膽 好彩腸美有第4

都萬8

下一場又想皇天擊殺

補中呀
上場搏殺失手第四

祝好運啦

吳長進頭先試跑法 跟住多項領先要黎料了

已彎

是晚唔買：tommy 寶利 皇天

隻超典型低班馬

今場返身

見到比卡超騎師 真係慳返

海利多唔係炒飯騎=戰力減半
要番威信

佢有腦架咩

下季都收檔 仲未有表現 P都唔多見

每日都唔買
TOMMY

永遠唔買

四五班升降機

見個馬房都慳返

寶利閪以後都唔撚掂 屌佢老母d智商低過田雞

見到貝湯美 永遠都係咁樣

買寶利要同日何妖部能去馬

想睇霍ching 點樣為左比卡超讚我美

睇返直鏡真係差啲又塞架

23-05-2018
20:48 跑馬地
星期三 獨贏 4 場 11 快利寶
我仲想講有買你
你差隻字

諗住完約番鄉下食屎

今日隻初出馬佢竟然識SIP入面

買法國撚

同馬主 A320

多謝你條Q

上場我都中左箭
今場補中

有俾馬就有運會中

標題馬??

今日何妖部能都去

好燈

韋達會唔會起埋孖?

有機會

上利多兩年幾冇贏過 贏到就真係神

喼神孖寶
文藝學家
屌 頭先唔記得買孖寶

有條片係串鳩佢

含淚支持彩星

有無link

黎香港嗰陣已經好鐘意佢
但而加真係分手

1、5、6 all in

講熱門我都識啦

文藝學家應該係高柏新俾霸天既考牌馬

走規唔得 成日內閃 配備搞黎搞去都唔得 俾大魔切埋拎去做自殺式炸彈

1-9受巨額投注過關影響

呢場有兩隻我炒贏過既馬

好想要豐采皇

場2400 跑第2 以為翻生啦
又換人 應該係十三少最好
用硬功隻馬好似閃得仲勁
廢拉都騎過

1-3-9

佢谷草好差 唔太睇好上利多

仲有之前俾部能考兩次閘走勢都好核突
實際落場又俾佢

哈蝦巴爸追啊

邊個騎都核突啦呢隻巴黎太監

兩隻我炒遺愛

今次貼欄跑 入直路比部能大大下右手鞭打落去會點

一隻置中馬 黎香港 又留最後又放頭
係唔跟贏馬跑法 笑死 大摩收皮啦買d高分pp當有料

所以十三手韁繩好岩好多馬
比佢地走得舒服

我張事前六寶

威信

支持文藝

7 8 9 熱過1的確唔係幾抵

比卡超咩住臭腸仲要唔要好 @霍清

我覺得一號今季到左頂

成班2 3 班谷草馬點夠哈仔daddy跑啊

This is 蔡約翰

彩星唔需要證明自己
G1馬 當晨操咋

無80倍都唔好要

終於唔是同路

下年香港瓶港隊希望未到頂架

/ R 5 哈蝦巴爸 / 40 / 3 0 1 0 0 / 煲仔飯 / 1
/ R 5 哈蝦巴爸 / 30 / 2 1 0 0 1 / 真名 / 5
/ R 5 綫路光輝 / 28 / 2 0 1 0 1 / S0RH1 / 7
/ R 5 綫路光輝 / 20 / 1 0 2 0 1 / #清純學生妹 / 10
/ R 5 綫路光輝 / 10 / 0 1 1 0 2 / 情迷熱杏霜 / 15

湯美失業冇馬贏
我超屈機十分型

岩岩我終於唔係跑2 4，我2拖1 7

小氣鬼第一次騎，都係睇吓先

見比卡超就買已成習慣

哈蝦巴爸 頂磅... 兩個星期再出 跑1800... 會唔會死架

唔信喜蓮彩星咁渣, 博佢.

會情感注

海利多咁冷?

5歲搾乾 暑假掃走

預備好買我未

霸天考高廄試

無醫神.. 可以送去邊

雞翼換蝦片唔算冷啦

8拖 1 9 諗唔諗得過呢

上利多

下年香港瓶同時時包q

好掛住我炒

文藝學家

下年陪吳大夫

屌你老母 3 6 9

8 9 1單式3重

冇左佢輸多過贏

最後10蚊 allin

a欄無得追死佢

買呢3隻

我炒走左咁耐我霉足咁耐
好難相信佢真係會咁做

依場全部馬都有連登仔捧

由綫路光輝到比卡超都有人話買

三重821

57落飛 都係買我超算

邊個捧隻太監法國G1馬

巴黎太監冇人想要

屌你打我面

跑馬地外欄靚過沙田

威信唔會無丫

A11111111111111111

689689

比卡超p啦廢事度馬了

威信放頭？

火車咁小馬都可以3疊

輕鬆到，我蝦

haha baba由頭帶到尾

法國人

Bonjour

1 9 4 8

法國佬贏返法國隻杯

好過拉到口markmark咁啦

this is 蔡約翰

巴黎太監收工

彩星又冇

條1 9打劫到

哈蝦巴爸cls

道友好high

法國盃

Tommy拉夠馬未
痴線直路唔騎

仲有貨交呢隻

真係咁渣

豐彩皇咩事

海利多騎乜柒

大仆街我屌你老母
三重彩 複式
5 場 1 哈蝦巴爸 + 8 綫路光輝 +
9 威信 $10

雷狗

真係好撚廢
走一半唔走一半,比人頂左係出面

炒飯呀

唔同路先輪流贏

大摩

屌你老母奠雷拉

真係蔡廄體力無得頂

海利多變下又唔變下on99

威信算係咁啦 3班上2班 上次火車騎到屎咁

追P都追到窮

你睇下個騎師啦
今日有條友仲懶閪晒野咁串鳩我呀

文藝學家小氣鬼應該考牌成功

火車識鬼騎

呢隻西馬同赤兔寶狗一樣 跑出當抽水

我想講威信place有21蚊好撚抵

文藝學家 由尾跑番上黎第3

大摩真係
屌。。都話隻馬要置中 衝程短
望空369 走上去做乜啊能叔

1-2-9順利上岸

哈蝦daddy輕鬆到

同你同路就知搞掂

真名巴打一齊中

文藝其實好硬淨
只係冇左我炒真係差D

我正想搵你

今場到海利多
潘明輝真係成條柒咁

1-9 巨額真係勁

又有兩個慳錢騎師
吳嘉晉 祈普敦

做乜 1 9位置Q咁撚熱...

豐彩皇

入唔到Q

大仆街專登唔撚騎
我屌佢

PO發明小子果條友有冇D咩感想發表下咁呀

巨額

早段又唔搶前D

下場 allin 潘底

條友入直路仲諗住打左手鞭 想撞欄死?

小氣鬼都騎得好好
又留得順
直路又食得到隻馬
係1800真係冇1650咁好
炒飯遺愛
文藝>>>>>>海利

海利多睇到我爆血管

炒埋晒我炒我度D遺愛都叫有條$158PPQ食下

大仆街當自己騎馬王
最後400米 4疊轉彎 乜都死啦

巴黎大賽冠軍跑左去邊

火車真係行埋一二邊 ON9仔咁

冇炒飯戰力減半 算係咁
哈哈爸爸真係超

跑緊返巴黎

又係史卓豐

頭先隻金津輝煌又係佢

算啦 分手了
要等佢近先買得

差啲整死我啊

返左巴黎

霍利時肯俾比卡超跑返1650未
呢場話埋俾你聽1800唔到啦

豐人豐馬

巴黎太監早就已經灣左

唉 我太天真 文學同佢都係換個華將上去 我都係揀錯馬
諗住文學咁難騎 海利多易騎D不過個撚樣都係柒

佢仲會有「近」既一日

隔離上利多不斷比住落鞭，文藝仲係好定又慳左唔少位，堆主要對手好似綫路光輝轉個彎轉到四五叠

應該沒架啦..隻馬

標題馬

Nope
Need more 4455 downgrade to Class3

靠快樂寶貝追數

好彩有位比佢出到

疊中馬改到大後上又改放頭
想點 好懷疑大摩真係識練馬？
買d pp返黎呃返食

條女幾PURE

黑裙條女幾正

蝦王兩父女似樣到

法國五月盃之夜 球賽

12分鐘 頓隊 0:1 雷隊Goal
24分鐘 雷隊上吓又唔上，個波失咗
35分鐘 頓隊有球員受傷送離球場
36分鐘 比數照舊
45分鐘 嗶嗶！上半場完 半場比數 0:1
57分鐘 進入悶局

認真 吳嘉晉會唔會早過湯美有P?

佢跑啲重口馬又係唔錯
支持小氣鬼掌帥權
落返一哩實有得再贏

楊明綸大師傅呀
火車連牌都就來無

圖呢

留埋呢兩年幫下十三鋪路就好躝啦

諗住文學好難操控

btw呢場如果換部能我覺得有得跑

比卡超退役啦，今場全面機會最後幾步冇晒。

如我知錯...

佢入Q我冇買孖寶實喊死

落重飛都輸

頓騎師王+三寶要入手了

沈拿差少少

唉大注左隻海利多, 想針

個人認為楊霸天其實騎功算係咁
果陣一係我炒，一係就佢幫我止血

今場我仲買咗萬利高 唉 撕得飛 個on9今晚唔去馬

哈哈巴爸 段段都咁多, 再長d再贏遠d

星運好吉利24分

蔡佳俊今日暫時係咪炒晒？
佢全日重心好似綫路光輝

This is 蔡約翰

輸得服啦起碼 輸比隻1班馬喎

無時間啦肥鬼，呢場唔去過唔到奸啦

其實都算係咁本身我驚佢走入面，不過隻哈蝦真係係呢組馬超冇計

其實威信自己放埋會唔會好D
呢兩場都係留留留就冇埋

記得隻快利寶無事

我孖寶射緊萬利 放馬

一齊中ok？

隻馬今季真係大熟
係1800始終冇一哩咁好姐
但佢今季隨時上到100分

下年7歲了

搵返
膽識才俊燈推介
R1
金禧足球
R2
麯院風荷
R3
永旺喜喜
R4
快利寶
R5
豐彩皇
R6
鋒芒畢露
R7
激賞
R8
幸運興隆

屌頓騎王得番2.75 明明有4倍
有一注2.5倍咁加注黎把撚

綫路好彩冇閃埋去

收鳩哂皮

肥鬼 奸到
落班先食

1800其實唔到 係霍利時死都要逼佢跑1800
不過講真如果佢唔打算俾佢跑3/7個場1650的話不如俾佢提早退休

R6 8-9-10qp

你撕左飛條ON9就會去馬了

星運判官

何妖過3關

真心唔錯，如果手馬好d，一定贏得多過柒俊

屌 我買萬利射實力

算啦，遲下就會變埋搵食型騎師架啦

我都係咁話
咁多個華將其實我係得霸天同東東係鐘意
啲騎功夠穩陣

何妖食左兩個冷p

吹奏完未
楊小氣會上黎睇
一陣佢又得戚

其實我賽日貼左佢

今日置中ok，paul so今中都去馬，比啲信心

靚紫荊點睇

繼續燈力全開

有冇人知有冇壓地？

開到我

岩先盃賽前壓左

騎莎拉騎得多 日子有功
低調

我都想J萬利WP
一齊中ok?

我同阿南幾有緣
但有時佢跑落真係差D
阿東我就真係睇住佢慢慢進步
好多時都可以幫我中晒D單棍
但我好怕佢-3果陣又會消失左

2018年5月23日快活谷草地八場夜賽(草地C跑道)

中
第5場 第二班 1800米 (草地) 評分(80-100)

第九十六靈籤：羌笛頻吹韻更悲 文姬思漢

蔡文姬，東漢人，為匈奴亂兵所掠，嫁與左賢王，十二年後才歸漢家。

如果在春夏時分求得，則及早趨吉避凶。羌笛在塞外頻吹，曲調更令人傷感。它使異鄉的游子，醒悟起歸家的日子，遙遙無期。這是一個悲涼的意境，在秋冬兩季求得此靈籤者，要特別小心。

南來的孤雁，假若同情我，請常常替我傳遞家書給故鄉的親人。于此環境，首先要自我珍重，保存實力，等待運轉的一日。求得此靈籤凡事宜慬慎，秋季更要注意，宜向天後娘娘作福吉。

地未老，天已荒。
以暴易暴，以柔制剛。
買定離手又要開，赫然乃大殺三方。
安得龍城飛將在，空城堅固若金湯。

1哈蝦巴爸 2喜蓮彩星 3上利多 4文藝學家 5比卡超 6海利多 7豐彩皇
8綫路光輝 9威信
☆☆☆☆☆☆☆☆☆☆☆☆☆☆☆☆

第6場 第三班 1650米 (草地) 評分(60-80)

第十九靈籤：乾卦三連號太陽 伏羲畫八卦

伏羲，即太昊，八卦的圖象，為他所創畫，並教化人民捕魚畜牧，改善生活。而八卦第一章，是乾卦，三連划，屬太陽，純陽無陰，唯智者不取。

求取此靈籤者，如果能領悟到其中爻象的道理，萬事順昌。純陽易傷的道理，隨時都發生在身邊，譬如做人怕蝕底，做一偏激，誰人敢與你合作。

凡事要看透各方面，不能死牛一面頸。光靠蠻、惡、霸氣者，終於會失敗。

仰天長嘯，壯懷激烈。
滿地災藜，水深火熱。
一言既出，駟馬難追。
別窰從軍奮勇殺敵，奏凱回歸將軍姓薛。

1靚紫荊 2誠信三寶 3鋒芒畢露 4小龍兒 5多項領先 6星運判官 7快樂寶貝
8歡喜心 9萬利高 10揮闖 11超強快駒 12放馬過來
R1上浦福滿 R2添法寶
☆☆☆☆☆☆☆☆☆☆☆☆☆☆☆☆

第7場 第二班 1200米 (草地) 評分(80-100)

第四十八靈籤：繡閣聽琴自起思 卓文君賣酒

卓文君為西漢時的一位奇女子，她祖父是卓王。文君擅長彈琴，思想開放，丈夫死後不久，即遇上才子司馬相如，兩人一見鐘情，結為夫妻私奔。

後來更不理人言，雙雙返回故鄉，在鬧市開設酒家，才子司馬相如下廚，佳人卓文君當爐賣酒，成為一時佳話。雖然貧賤夫妻，卻竟也百事不哀而極之快樂。

卓文君司馬相如兩夫婦開設酒檔，一個是才子，一個是佳人。卓文君夜裡聽到司馬相如的琴挑，於是決意漏夜跟他私逃。兩家都要當爐賣酒，此有辛苦之氣象也，司馬相如後大貴。

此靈籤是文君新寡時，後來二人鬧市邛市賣酒，夫妻齊心合協力。求得此靈籤者，凡事要隱忍受苦，先難後易也，此靈籤不為吉，亦不為凶，得平常二字而已。

靈感泉湧，思緒隨來。
此番蒙降福，當可發大財。
善信若要到寶山，何妨納履隨我來。

1真先生 2順勢寶 3加州福星 4好吉利 5勇霸神駒 6添好運 7電子群英
8愛添滿 9劍追風 10運來寶寶 11實力飛駒 12激賞
R1勇闖者
☆☆☆☆☆☆☆☆☆☆☆☆☆☆☆☆

第8場 第三班 1200米 (草地) 評分(60-80)

第八十二靈籤：聖人擊磬在于衛 孔子擊磬

孔子擊磬的故事，告誡我們，要惜取少年時，應該做的，就要及時去做，否則老之將至，有心無力了。聖人孔子，在衛國擊磬的時候，門外有人擔著竹簣路過，在磬聲中，聽出孔子是有志做一番救世救民的事業心，可惜，時不我與，歲月就這樣逝去了。

求得此靈籤者，凡事以善良和順為貴，不要以為善事太小而不去做，也不要以為惡事太小而去做。做人，要把握今天珍惜今天。

凡事當以救人為己任，或出錢，或出力，有利益於人者便要做。幽則有神鑒賞，明則有人稱羡，何樂不為。若年紀老更要及早行善以救人，則必有貴人扶助。

此靈籤似有憂愁氣象，問事者亦平常，無礙平穩。但是非小人口舌，恐難避兔矣，宜慎防能避之者吉。

駕長車，乘駿馬。
殿後靠雲長，先鋒是廖化。
禮下於人，頻稱大駕。
數盡古今英雄氣短，莫如烏江項家楚霸。

1紅星 2幸運興隆 3騰龍超影 4好風頭 5發財寶 6八十八十 7精算八方
8餘皇 9巴基小子 10開心歡星 11自由旺 12新威龍
R1好益善 R2開心神駒
☆☆☆☆☆☆☆☆☆☆☆☆☆☆☆☆

戲劇泰斗再加北半球
7歲應該仲ok嘅
本身又唔多硬仗

佢支持始終冇柒俊多
柒俊已經有平湖同傳承
但小氣鬼今季跑跳出香港第二嗰場其實真係好好
經典帝國又兩場

有無人要快樂寶貝？

點解李寶利日日騎老巫千金都會騎到咁撚樣

冇

萬利高?

想買阿俊

買左小龍兒係咪可以當捐錢

我想佢好返先

想要

星運判官值咁熱咩

莎拉琴晚騎我勁到

可哥隻靚紫荊會唔會又狂追

/ R 6 多項領先 / 18 / 1 1 0 0 2 / 小巨人 / 13

一棍力架

勇士

牙潘騎王

含決要多項領先
LDV谷草 靚檔 閘ok
5，7，8qqp了

10 11腳 有無膽

靚紫荊
鋒芒畢露

錢多

齋w

我見到個-10但見唔到個騎師名

星運點輸呀

有冇人要

收到風 w

單或三重6 8 1 輕鬆

坐穩晉仔有P了

阿佳揀多項領先

55

要巨額

子健二世

上一場巨額qp成功
落今場qp
所以

快樂寶貝1注24>14

笨輝出3隻贏晒

連登大戶

3win gogogo

是日心水：

R1 8金禧足球 5th
R2 3麯院風荷
R3 12雷超
R4 11快利寶 1st
R5 4文藝學家 3rd
R6 9萬利高
R7 4好吉利
R8 1紅星

希望中到三寶

寶利 皇天落飛都唔好田金

爆冷好無

吳嘉晉都win了...
貝湯美呢

俾佢威番次

唔長進

長進 我睇錯左你

屌

吳長進贏馬

多項領先

阿晉

田泰安做乜撚呀

中到應一應

屌你老苗

嘩屌你老母ICAC呀

吾。長進

靚紫荊跟都跟唔到

輸Q灑
比廢晉隊爆灑

抵輸

田泰安世界級發揮

貝湯美撚到馬未
唔長進都長進了

返沙田

吳長進呀 抵輸啦

多項領先！！

小龍兒四疊望空

見係嘉晉唔夠膽大注w

隻馬自動波其實

出閘仲要打側左身

屌 有多項領先 冇其他

on9 , 包晒頭今晚

行過

萬利高包尾
Poly正垃圾

多項同文藝同父
真係谷草一哩特佳

5?????????????????

潘頓又要搶黎騎了

跑左一半已經無睇

多項領先下年香港一哩錦標港隊希望

吳長進goooaaalll

收停喎ching

吳長進 馬克羅斯之後 又一傑作

阿俊你輸左比吳長進呀

好彩阿拉影贏

潘騎豬王點算

歡喜心險到

吳嘉晉都騎得幾定

無眼睇
最後同萬利高爭包尾

吳長進終於長進一次

真係邊個都贏

黃俊30mins fans臨時召集區

啱啊過晒尾三場神仙wp啊

霍清

吳嘉晉都贏呢隻一班馬

似有事? 轉彎已經要比

呢兩條友包辦條q

以為會有1K

睇戲咁

鋒芒畢露追左大半季終於布返d profit

咪臭系
都唔使搞到包尾

潘要點先贏到騎豬

屌你星運判官

準備放棄佢
今季佢落左三班追左好多次

同路人

POLY今日踩左屎

想問下六環係咪六場第一/第二就得？

法國五月盃之夜 球賽

12分鐘 頓隊 0:1 雷隊Goal
24分鐘 雷隊上吓又唔上，個波失咗
35分鐘 頓隊有球員受傷送離球場
36分鐘 比數照舊
45分鐘 嗶嗶！上半場完 半場比數 0:1
57分鐘 進入悶局
69分鐘 個波底線搓黎搓去結果比旁証嘉晉判出界

頓: 晉仔 下次隻隻交返俾我得咖啦
晉仔:。。。

唔通好似上年馬克咁

對

家晉頭馬未來一片光明

下季應該冇得騎
得2場頭馬

見佢終於有返d 大細閘先比下面拖返
騎得又hea 又廢
四班見

沈拿，部能，寶利三契弟排隊過磅

又係喎

馬克快d俾返我晉騎

實力飛駒指示 坐穩...

長進 馬王育成計劃

順其自然呢

方仔又全日搏失贏尾場

連續兩期影相第3驚險收錢

yes respect

我晉今年第幾場頭馬
大聲d

長進贏過幸福指數架

無左勝利名星啦

搵個騎馬人騎都W得
陣間比D大CFU騎仲得了既

應該西一場跑P
然後淒涼佬就會比潘狗

小龍兒 騎得好茅

我都係。幾撚勁影輸

你數一數上場潘狗打到幾多下鞭

呢到有無人講過隻5

仲有重過關飛以為有p了
笨輝浩南仔好波
五班先啦

有啦

thanks

牙旺頂上

代代為王
係咪LDV旺呀長進

吹奏咗幾日喇

學燒家
我地唔否認仲會有同長晉有合作機會

雖然我成日屌吳嘉晉
但係無可否認
佢騎告東尼D馬真係有心機好多

吳長進都幫過一啲G1既PP馬係香港首開勝門
除馬克之外，仲有隻幸福指數

大撚把，個個都係驚左呀晉姐
告東尼呢隻有17倍真係已經贏左

順勢寶

老苗正仆街 拖你又冇 閪足3隻 又出黎搞搞震

真.伯樂

又法國賽馬會盃

呢場算唔算開圍骰
之前D獻惑都會西晒

有既, 陪跑囉

1 3 QP 落到1.4賠 CLS
單Place都多過佢

好彩淨係入咗3p

今場唔撚買激賞

爆冷吧

激賞？

1-3 幾大注先可以位置Q1.4

Q＋QP 過關飛600萬

真先生覺得超班

要買喎 玩多咁多場呢場真身掛

3百幾萬過關飛

好吉利

600萬

超過五百萬啦

SAME

上場搏俾黃俊殺左

痴撚線以為睇錯

兩隻w過十倍。位置q 1。4
開硬?

我潘騎師王仲有機嗎

痴撚線乜事

買左5添啦

收回購都夠啦

會變架下話，點會就咁買p仲高水

馬王

上一場巨額無咗架喎
呢場啲飛係咪tony冷馬過落黎？

無1200王 唔識睇了

條Q cls

勇霸我巴寶藏
allin

OK

係咪買第8場撳錯R7

又叫劍追風

壓完地內欄睇落好著數
廢俊隻野跑開1400唔似隊到係第一位
內欄咁多1000快馬

呢條巨額過到真係不得了

真先生跑谷草有料到架....
係上面條友有無料到

激賞熱到 ON9

比佢過到仲得了既= =飛13

poly

添好運 真先生

我都覺得買錯場次

係街睇壓左地唔利追？

/ R 7 勇霸神駒 / 6 / 0 1 0 1 2 / 龍虎切 / 17
/ R 7 好吉利 / 40 / 3 0 1 0 0 / 肥豬肥豬 / 1
/ R 7 好吉利 / 28 / 2 0 1 0 1 / 華可可 / 7
/ R 7 激賞 / 34 / 2 1 1 0 0 / 金雪炫男朋友 / 4

黑卡一次投注有無上限
好難一次買錯成五百萬

你地前面走先啦
我喺後面入中路衝

縮落黎跑再減十磅
阿婆騎都識啦
對緊咩馬呀

騎果個太廢

過關黎

係過到關過落黎
做乜姐你

1516
買左又驚佢威信式跑法
唔買又驚佢勁共勁共

傻撚左

正副q

真實唔真實呀

原來係咁

SAD BUT TRUE
我都係買披only

中咗收幾多

上樓飛

好似隻隻都放咁 搏下添好運先
再4，6

而家已經數緊銀紙

3關兩關正副q 一關pq
最少倍率果個pq 都30倍

500萬過關飛 你話呢

而家都上左車啦
係差在上君臨天下定淘大花園

條飛剩係回扣都飽啦

頭3關都收兩球幾

一千萬啦 條過關已經6m

中左真係不得了

統計學

真係上樓飛

原來係佢大注過關

買二千蚊真係好痴線

二千蚊博幾M

成千萬 等睇戲

靈活玩即係點

12358好了

我淨係禁一禁佢q搭q一條都已經幾皮
唔想知了

3-4-11qp

睇個注碼已經知好難追到

上啊77777

加州大外檔得唔得架

呢D先真賭神

應該唔止上面條飛
我諗都應該有內幕料

注碼整數

唔係十蚊注就係靈活玩

CLS 1 3 跑第三第四

淘大花園

跑 3-4 名
幾乎開埋

算啦 過到三關已經好好

神仙贏埋尾場plz

跑34名

今日買親d馬都跑第4

7,11兩隻落飛兩隻鬥燒

其實計埋回扣應該可以住錦繡

不要再說了

好吉利真係衰喺個跑姿
個勢過硬

條飛差d就上到岸，不過都贏好多了

算啦宜加都已經肥過肥豬

我頓如果唔係直路初頭俾人頂一頂

三關都6球啦過左 回扣10%都幾十萬

真先生換人喇

真先生咁都無place

6球 橙

牙街博哂老命

跟咗齋買咗3 4 place都有賺

唉屌 勇霸如果係13少騎 應該會搏內欄好有機會追個P

終點前雷贏 終點後岩岩好潘果隻過左

兩潘book 左嫁啦

夠啦
做人知足就好

法國五月盃之夜 球賽

12分鐘 頓隊 0:1 雷隊Goal
24分鐘 雷隊上吓又唔上，個波失咗
35分鐘 頓隊有球員受傷送離球場
36分鐘 比數照舊
45分鐘 嗶嗶！上半場完 半場比數 0:1
57分鐘 進入悶局
69分鐘 個波底線搓黎搓去結果比旁証嘉晉判出界
81分鐘 波皮掂到界線入球 頓隊 0:2 雷隊Goal

楊明綸

小氣鬼

輸條鼻毛真係唔抵

阿拉連續兩場影贏潘

收埋錢下次買牙拉騎王又賺一層

自己又唔係贏到 損人不利己

11 12檔都開到真係報警

屌你老母黃俊

騎得西
入直路西出去都仲要搵位

報廉記啦 仲報警

1-3喎大佬

雷2:0 潘

條友勁姐

下？
星期日仆街應該又會全日空喎

潘狗嬲嬲豬啦

估唔到呢場袋鼠隊輸成咁

紅星 肥鬼潛水成個月喇喎

呢場抵打

斷尾關

諗住可以打和架嘛

想問張圖出處係邊？有冇拎

減磅都唔撚放

想知收幾多

no la
8fong will win

想追幸運興隆 見到個騎師真係不了

Same

佢見潘狗飛出去佢又跟住飛
出到去又貼住部能個屎忽

唉不過廢牌仔唔要求得咁多
唔係放頭多數嘔血
又打巴自己

6m

有冇抗議?不過今次舉手就一定係輕率

same唔識計 邊位巴打???

有冇出處？

回扣 可能 岩岩7球啦 我估

舊登

想睇派彩圖

有冇咁多

邊個post?

係舊登見到唔知出處

雖然買佢重正數緊
但真心覺得佢成日都要做高難度動作
好似初出道東東咁

邊個post

最尾200買好吉利w 以為可以止血
潘狗最後用手拍

賽事日期
23/5/2018 跑馬地
注項
ALUP 4x15/QQP 3*2+5/QQP 4*3+11/QQP 5*1+9/QQP 7*1+3 $25
總投注金額
$2,000.00
金額
獲勝/退款注項
獲勝/退款總額$2,492,398.50
落敗注項
落敗注項總額$5,007,673.40

落敗注項總額超過或相等於 $10,000.00 ，可獲得百分之十的回扣。
回扣$500,767.30
派彩/退款/回扣總額:$2,993,166.00

有時真係覺得啊俊仲衰過啊晉
啊晉起碼有賠率搏啊
上個禮拜隻多多醒
根本贏得佢又亂咁騎
差啲p都無屌

做咩唔落鞭 唔似佢

邊有咁多，二關係pq咋

仲敢咩

2000博2百萬

巴基小子

激賞跟咁快步速返黎都鬥得贏
cls

潘咁就俾呀拉2:0

你會唔會夠膽拎2000博

有冇post link?

上次有手足128 博180K 依家有2000 換3球

比我就會縮做100蚊總額算

100蚊 4x15 每關2隻 中哂你個心仲痛

100蚊收多過五千都笑到訓唔著啦
邊得閒心痛

100變10萬仲想點

正常打工仔邊會拎2000咁樣玩

我好想痛下

$1000 純買位置Q 可能會

唔識買了

其實4串15 一日只賭呢條ok

川河巴打

紅星準備贏五個馬位了

六寶成績如何

廿六倍,容癌要去了

幸運興隆 點買落手... 貝湯美..

Tommy boy 玩撚夠未

一早輸咗

隨時食白果

貝湯美

我晉都爬頭了
湯美在哪裡

晉贏，貝都未贏
真的笑了

P都無啊

等巴基先贏

我轉左咁玩 無收過錢

最後一注紅星

舊登啲大蛇勁好多

過來人話你知
我新年贏左條6x63 100蚊總額贏8000
玩到今日一日一條飛都重未贏到多過500
過關飛中係bonus
唔中係高機率好多

買多過2關未試過收錢

咁你要反省下自己點揀馬

晉仔起孖ok?

報警

2：1算啦 五場都好易追

依家少左好多人咁賭，因為d 落飛黨準左 d 人手動好過

精算八方 典睇

跑完之後你話點揀馬都得
跑馬點揀點中其實半點不由人

紅星依場應該贏？

三大熱門返嚟
數都冇得追

icac啦屌

係3百萬

大奇跡日咩

[幸運如意巴基之星]五月廿七日沙田馬場遮打盃賽日討論區

點買到

開心歡星 精算八方

所以都係繼續準備幫頓頓慶功

有d似上次個條1000蚊
都唔知係咪同一班人

講開又好似係
同埋以前冇咁多範玩
細個睇老豆玩馬仔通常都係2串3，3串7多

紅星定自由旺好

紅星正路

qpq

睇你有無中開自由旺

無人提8080

2x3 qpq衰極都收返個本

上次中完一次

/ R 8 精算八方 / 4 / 0 0 1 0 2 / 挪威的公爵 / 18
/ R 8 紅星 / 30 / 2 1 0 0 1 / 羅承傑 / 5
/ R 8 騰龍超影 / 20 / 1 0 2 0 1 / 莫雷拉馬 / 10

貼就貼左頓頓
但好驚自由旺搗亂

雞巴小子 先係真命天子 拖8080 8方

佢贏兩場都有買wp

1-3-11 三重
輸六舊

2，3，8
幸運興隆 呢場有步速 1200準 湯美都要含淚要
騰龍超影上起跑返起 餘皇呢個班證明過又107磅

矛得豬

升班QPQ

唔要紅星

大口狗d新星升班不了

要左紅星 好驚肥鬼玩野

餘皇

陣間1-3q番黎

所以先諗緊佢定紅星
頓鬼有時會做地雷

0:2
1:2
0:3

中過一次

阿蔡有運場場影贏繼續蔡

0:3

自由旺好似好抵買

貝湯美要嬴了

上次中完佢同傳奇d q
買多次佢win

講左幾多次呢句？

貝湯美贏我切啦呢條垃圾

牙般 今日害死好多人

時興隆同自由旺！

lm

但今日毒男一棟都冇

留名我操刀，用指甲錯切

想睇

就係呢場嚟！！

冇記錯佢有個朵叫黑夜殺手

切乜先得架

冇乜可能

圖已cap lm

R8 3-7-11qp

貝湯美 貝湯美

個名咁型既

湯美贏真係西方日出

1-3-6 唯有唔要1

岩岩已經西過一次了

今季絕大部分既頭馬都係夜媽媽贏

6號8號q qp

2642 位置Ｑ 跑馬地 星期三
第8場 位置Q
5 發財寶
7 精算八方
8 餘皇
11 自由旺

個朵比左何妖了

8080同自由旺
分頭爭咁遠

三重彩 跑馬地 星期三
第8場 三重彩 複式馬膽
1 紅星
9 巴基小子
拖
3 騰龍超影
11 自由旺

$ 10.00

取決肥鬼戰意

1 3 11

買唔切

拉哥咁快睇馬腳

潘狗有冇騎過

塞到

唉, 屌你老母死肥鬼

冇位 收工

今日好撚鬼

潘狗預左佢今日冇啦
佢有騎王先比力 閪騎師

好在頂住個p

法國五月盃之夜 球賽

12分鐘 頓隊 0:1 雷隊Goal
24分鐘 雷隊上吓又唔上，個波失咗
35分鐘 頓隊有球員受傷送離球場
36分鐘 比數照舊
45分鐘 嗶嗶！上半場完 半場比數 0:1
57分鐘 進入悶局
69分鐘 個波底線搓黎搓去結果比旁証嘉晉判出界
81分鐘 波皮掂到界線入球 頓隊 0:2 雷隊Goal
90分鐘 嗶嗶！全場完

頓隊 0:2 雷隊

買左貝貝P
想打死自己

好彩忍到手

潘狗又走個啲位

屌你老母

包頭揮手區

好彩信返自己要頓頓
不過今日輸2：0可惜

估唔到今晚靠長進先唔洗包頭

手足有咩誤會

尾場先對頓無信心

有P算係咁

無心水買，最後睇app根據best time黎買，反而中到

佢無忍手

我有買2 11 qpq

豬死

有冇人覺得潘頓今季做唔到冠軍騎師既話
係自己拎黎衰

負數揮手區

聽日冇得加大